有無人答到我，點樣可以收翻警察既公權力？

咁落去唔撚係辦法
全世界都唔妥佢
佢都可以光明正大扑鳩你
又可以隨時隨地查鳩你身分證